葵青撚入一入黎

有冇人聽到直昇機聲

有 梨木撚

對唔住嘈到大家，啱啱見太夜就叫左架直升機過黎接我

好恐怖 直升機聲好大聲 好低飛咁

青衣聽左兩三日

有 兩轉